[NS]Pokemon劍盾討論區#110 迎接咚咚鼠年新春 <請使用不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2月推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

神秘禮物

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

地方的超能貓需要關懷

訂閱FFTV幫助台主買糧俾超能貓

認住呢個嘜頭唔好踢訂錯

咚咚鼠年但你擺隻巴庫出黎算係點

巴打你係咪用左舊既計數機? 今代鬼劍俾人減左10點物攻種族值

屌我計漏左老班性格加防
唔怪得之同你地計出黎咁唔同

(Show Blocked User - 0o飛花幻影o0)

(Show Blocked User - 0o飛雪幻影o0)

巴庫一樣係鼠 不用分那麼細

全都是超能貓的食糧

去去MOMO走

新年梗係要茄子
仲差富士山同鷹

但人地惡系剋死你超能貓.......

gen 8 例喺showdown見過人用減人速嗰個特性
隔蘺放隻鋼鴉，
就變咗隊友唔使降

用緊呢個，應該啱？

btw估唔到連damage都有亂數

就係因為有亂數，所以你個calculater個result先係range唔係一個實數

我計到88.1%

我用呢個

我計到91.8 - 107.8%

留名

係咪揀錯招?
你個數咁接近班用火拳打落鬼劍到既

我用50lv計，計埋班+B，計到88.8 - 106.2%

btw唔該哂幾位巴打解答
對戰真係好難

咁應該你地啱，飛花因為用左100 lv所以有少少誤差

唔係，我自己入實數落excel計
我大約知邊度出問題，放假先驗證

呢隻我驚粒seed中夢特閃
係咪去蘋果龍個井安全d
真係唔好彩中夢特seed都可以改刷蘋果龍吖嘛

如無意外聽日開台直播

玩人龍7

打算捉齊151隻？西裝怪

Lm

年近歲晚
夜D有無人4P

可能有
睇吓夜啲情況點可能要去接放學

想問依家SL大法係咪已經用唔到

接放學？

有不過要十一點

持久力 重泥挽馬MAX RAID用乜打好
4鋼貓打到明年今日

大嘴鷗 三隻特攻專吼鯨王噴潮
無吼鯨王就用Fantasy

呢條友搵到SWSH好多bugs
感覺之前果幾代都無呢代咁多bug

留名一身螞

琴日3位巴打叫我召喚你

今日幾點有4P

單挑住先？

呢個係條片出之前差唔多一個禮拜被發現
最初係有個人唔覺意令粒蛋學技同進化
之後啲人研究到點解之後就出現咗啲咁嘅進階做法

不過如果睇內部數據嘅話唔排除係check得到有冇用bug進

應該唔係內部數據啦

咁多個玩家，入面有咁多隻精靈

仲有唔少專業生蛋師
Database太大

我指如果有隻男火蜥用bug進咗做女
去到比賽你拎嚟用係有機會check得到
(官方有檢測器，我知以前有，今代唔清楚)

我信官方會有方法check到隻精靈有無比人改過數據，但我覺得呢類無經人手改數據既‘自然’產物官方未必會ban

非正常產正路都ban
正如就算有bug學到學唔到嘅技都唔會俾你用

U-turn好煩

夢球鬼劍無比人ban喎

80%

中左

記得以前有人用閃光Bulu比人Ban，要5打6

蟻后carry

又唔食鬼火又識ct電

好怕比你火打4倍
但係好似無學火技

係咪4p 我練左隊無咁廚既隊

我依隻冇不過你避一避係應該既

11點可以參戰

咁柒
冇DQ咪偷笑

佢嚇到縮返入主人個波入邊

有無人有夢特不良蛙

岩岩先開始玩，想問要齊御三家係咪一係2部switch換
一係game入面同人換？
即係要有switch online會員先換到？

我eshop買左pkm, 可唔可以用屋企人部switch登入自己個ac再down pkm?
定係縛死左ac 唔該晒

水草火主可以上網同人換好易
無上網就要2部機/現場換

第2題 我聽過好似用switch/switch lite 玩同一個save
等雙機撚答你

咁有時都睇啲人點處理
當年條規冇寫明，硬係要跟晒白字黑字講又好似真係捉唔到佢
不過後尾update咗條規都講會考慮球種

係屋企樓下 一上去就黎料

4p召集

你開

0678

係唔係所有窿都會出所有係嗰到出現嘅寵嘅夢特

唔係哦ching

有冇巴打有 惡作劇之心 勾魂眼
刷左好耐都出唔到

十幾粒星射錯窿

個連線真係麻麻地

1Q題
我用眠粉訓落隻多龍到
佢話乜乜守 之後冇訓到
日文太快睇唔到
求答案

神秘守護

開過電場？
開過神秘守護？
佢帶左防塵眼鏡？

轉PW 0876

連緊

求台，有畫無聲都ok

係防塵啦
個日文名岩
乜依家D人興帶防塵架咩

應該係你撞正神奇野

啱啱係咪有個人話拎隊無咁廚嘅玩
我究竟睇咗啲咩

我真係好撚黑
連續2場
班吉拉帶左
多龍又帶
我淨係好快咁立到叫咩
日文係咩boujin coru
另外我搵到之前問個樣野啦
係nodo spray 爽喉噴霧

無咁廚姐
想當年衝蓋都係咁講

真愛隊嚟

唔記得配技同裝道具

冇用廚寵

仲有一個月就有夢特球種FF啦

pokejobs做完一定係由box 1 fill返晒啲位真係好撚on9, 而家亂撚晒
去返原位唔得嘅

第一次就中伏，以後就清空一號箱

我有一隻嘢想升又想慳少少糖，
揀咗幾隻閃寵順便升埋，
本來有個box係放閃
仆街而家周圍都係

鋁鋼龍咁難刷架咩 轉左半年日期都唔出一隻

做左Wong ho?

surprise trade 體現哂人性既醜惡

Why
耐唔時都收到好野

全部低個體 ..
我隻隻都4V 5V咁送出去

個體唔緊要，最緊要有球種

新手岩岩入坑

岩岩trade左隻成龍返黎

surprise trade有無收到D咩好野
等mimikyu等到2046

我有十幾隻

日日check都無岩ge天氣

話時話有無人試過surprise trade拎到御三家?

我齊哂

咁我係時候玩下surprise trade
量產火主先

劍舞邊度買

下 成日都有 多到掉

我明明check左巨人櫈果度有個係

樓上兩個係咪唔識不推文回覆...

等我入下坑先
之前sm淨係得鯉魚王

直頭無視你

點解要不推文回覆先

魔法交換本身就係咁用，
你唔換咪又係放生

我試過魔法交換收到隻閃光踏冰小丑
懷疑條友未睇清楚就拎出去換

我換過隻一睇就知荒野野閃既狃拉

有d精靈如果唔係方塊閃其實好難睇

可能係改

唔上熱門都比人屌
你係咪想上熱門先

玩寶可夢果班毒撚 係咪去左第二個平行時空

事實上呢......

讓晒路
熱門都無行動POST

連登仔真係好痴線

利申: 美機美版
返香港果陣睇黎要買個轉頭

Switch冇分咩版架下話

個叉電頭

又唔記得不推文

我見有人成team 寵都係有病毒，有冇機會係改寵？

雙打物攻草鋼第四招應該打落定寄生種子好D？

病毒會傳染 一隻有成隊好快會有

其實個icon唔靚
我有病毒種都放左係倉算

點會
病毒唔傳染要嚟做咩

封鎖消息

想問蘿絲雷朵點學飛葉風暴
遺傳表同升級表冇呢招既

放落box度

招式機

潛左水好耐
HOME出未

2月

Home出先定係肺炎大爆發先

想寫光復香港但政治問題唔寫

寫四張做藏頭詩

大王寫？

我都想

好彩我返QRC

光時五缺
復代大一
香革訴不
港命求可

班仆街都唔知咩係長期抗爭
打下機relax下有咩問題

點解你要遮淨focus media個Heidi Lau

痴撚線

有冇得寫英文?
Over my dead body

PMSP

係咪出dlc

6月

係咪所有pkm搬去bank 等home出左就?

我而家爆撚晒box

原來內傷條女就係heidi

可以咁做
不過搬左去home之後就返唔到轉頭
我自己就唔會全部搬晒去home，留返d係bank，方便有需要時gen7度搞

左上

佢係咪唔打算每年都出core series改做dlc行哂一個generation

佢似係技術做唔好神奧個故事既畫面表現力
正常應該要出DP先合理
全3D視角神奧+全明雷
做有雪山景+火山景+開拓區

寧願remake mystery dungeon

個個買完dlc2,月尾再出聖劍盾

右下咁搞笑

dlc 1 2係分開賣?

好似zelda咁
一買就買晒
但分2次出貨畀你做唔切

有一隻就可以成隊有

改神寵掉入bank得唔得
淨收藏

今日對左隻超壞星好難打

求救eshop搵唔到pkm bank

3DS唔會冇
SWITCH 得HOME冇BANK, 但都要等2月

你唔會係Switch搵架呵？
3DS搵ポケモンバンク

又有傻鳩追住我啲回覆負評

求 中文/日文 百變怪

係咪超新星呀
火紋post見到佢上水

中文 垃圾v ok

有興趣打嚟緊個online大會可以試下隊

有無巴打有時間可以幫手進化隻老頭

要交換進? 我得閒呀

係，要交換進
我id pagani
7742

雖然唔知你講邊隻

好快
Sam

唔該巴打

唔洗

唔知點撚解我晚撚晚返到屋企連線都要斷幾次先，打耐咗先正常啲
仆街

打緊大會連斷兩場，
乜癮都冇撚晒

痴撚線
岩岩打左場64
對面隻哥德小姐成場催眠術0MISS
起碼俾佢催眠左10次
60%有冇咁好中呀
雖然最後贏左
但好唔鋸
佢又唔係巴他蝶有複眼
佢用剩飯
特性用踩影

殺左佢隻超犀之後
佢就無輸出手
成場俾佢催眠術催左10次都冇MISS

轉寬頻啦

係咪用咗Gravity

係
原來因爲咁

Ok呀

7650
sam

go 用呢個

ok ?你黎?

係，唔該晒

今日有冇4p

-2

有無巴打教路 圍攻空間奉神犬+風妖
呢2隻既性格同努力值應該點配 想配黎玩下

屌條友真係on9
我係隔離有個Zelda post都見到佢
個po講緊話原神隻支那game抄zedla
佢都仲可以話冇問題
成班都屌佢 佢都仲可以死撐on99

奉狗風妖咁快點空間

佢就係想全世界屌佢咁就好威威好有存在感

好似係圍攻完隻狗死左就轉人玩空間 睇人配係咁 未玩過

我喺火紋post問人，
上面完全封鎖咗嗰個係邊個，
然後就有其他人話都已經block咗佢
柒頭去邊都係柒頭

真係好想知呢d垃圾真人係點

原來真係係遊戲post臭哂
呢d真係見到無視佢就最好

有冇code
code租完自己入數值計得返努力

聽落去，火狗同風妖都唔會喺空間度打，
咁咪好似平常咁練速？

0000 0005 082R BF
上網搵到 但租隊點睇數值 睇唔到

入場睇summary用計數機計返努力值

睇睇先

想買dp同hgss 但唔知應該去邊到搵 有冇人知邊到有？

就咁睇呢隊既隊員，主戰術係空間黎
圍攻奉狗只係次戰術

如果佢地過咗50lv, 你可以單機去戰鬥塔
未過就打free battle, team preview嗰時cap低6隻嘅性格同能力
之後自己用網上各種計算器計，
用pokemon showdown team builder又得

個體值當晒佢31咁計?

基本係㗎喇

如果班基拉玩弱保,努力值加爆速定係HP?

今日冇人

64就打
4p不了

呢排收工太攰無力打

係咪有人搵我

辣殺

ワ二ノコ唔關我事

立Z就辣殺

Online pvp要 正幾多場先上到大師球級
我先打到第8級

唔知點解突然開台

可以慢慢輸上去
TIER11=M波

生蛋生到爆晒箱都未出閃係咪做錯左啲乜野
明明閃符異國百變怪

網上就挑人機 , 現實岀黎就話驚俾人打
廢到好似林鄭咁就咪撚上連登啦

呢個世界有咩人會淪落到自己講自己笑

有咩方法可以又快又唔痛咁開到巨炭山？

拎隻1階水主先制車埋去

隻野開完死冇意思啦

水主掛
特攻手識aqua jet

瑪狃拉衝浪

正解

霜奶去到31/1
其他去到2月

隻金幾靚喎 今日去買賀下年先

又會咁得意有一隻唔變

DIO
我從地獄回來了！

WRYYYYYYYYY !!!

你仲有位擺咩

Who is Lala

冇

又擺出廳?

攬上身咪得
我が魔王

狗車擺咗喺邊

沉晚打左場，明明知自己輸梗，但人地斷線，之後當左我贏

唔得 會係屋企人(尤其我妹)話

應該冇display出黎

我嗰場啱啱好眠咗對面兩隻，準備反擊時斷
初時以為對面嬲，
睇睇下係自己斷

屋企太細 我已經攬到成身都係

肯定係阿妹話晒事

突然就會發現喺囡囡堆中間

已經打緊？
我無報到名

我都擺左好多出廳，成日俾兩老話
仲有d偷偷地塞左去佢地間房個衣櫃頂搏佢地睇唔到

唔係
有人搞夥伴大會試隊，我參加咗

最衰準備時間太短，呢個例都幾值得玩

最廚嗰啲喺晒度
鋁鋼、多龍、Indeedee、長毛、達摩、鋼鴉
魔女比想像中少，可能因為大家都知個counter鋁鋼重喺度，而且冇超鐵，TR ace要用象
巨炭山+多龍衝浪combo會多過打rank
水主都多過平時，出極地可以秒咗冇極巨嘅鋁鋼

都有成個星期以上

我有隻夢特伊貝
進上仙伊都係夢特

減返五日返工仲有幾耐

yes
特性1進完係特性1, 2係2, 夢特係夢

係

所以我搭巴士時係咁打

電話放WiFi?

yes
同埋後來先發現，手機可以直接打到網頁版showdown

好易斷線

冇試過，係唔知點解冇聲

我要行大欖

原來係咁

想請問蛋生同捉係數值上蛋生會最靚？
岩岩先接觸PKM 求指教

raid pokemon都有4v, 但要理想個體通常靠生蛋

培育入門(新手必睇)

渣GA 上次你呀妹拎住部SWITCH搞到你打唔到PKM

冇關係
只係生蛋因為有野輔助有所準備，最後可以生出你想要嘅個體，即係你所指嘅靚pkm

有野輔助？

紅線、不變石、遺傳技
你睇睇上面條link

關鍵字係紅線 不變石 狗帶
詳細喺上面小出巴po嘅link有教學，講係d乜黎

你上多幾柱香比舊野 佢地就以為神怪野唔敢搞

thanks

吹撚脹 黑色鐵球魚龍

好耐無見你POST果SET POKEMON陣

佢換粒鐵球落你魚龍?

我開左欺空 佢快過我隻超鐵

居然冇電龍同水龍

第1同5第隻日文搵唔到 點打

都有

想玩Roulette有無人有興趣？

無BANK唔想練寵

玩住先啦

ホ上面加個。(唔係句號)
ハ上面加個"(唔係引號)
通常你打咗頭一個字就入到
手頭冇機所以唔知點講

有BANK仲要等6月先有第一批舊寵

即係咩

抽6隻Pokemon打

下面好勁喎

做咩久唔久就會有人嚟搞事

啱啱求其抽咗隊
冰鬼護/雪女
鬼劍
霸王花/美麗花
地盤佬
吸盤小丑/吸盤紳士
鬼龍

你話本POST吉祥物？
我好歡迎佢多d上黎架

好似幾fun

有咩事就等我格鬥大師搞搞佢

今日PAD2500日抽下開心下
一抽中咗隻

一齊玩啦

邊到有得玩?

我哋自己玩

有冇人係an狗有用apps版twitter？
今日有冇人用到？

原來唔只我有問題
我重裝就用得返

毒抗格呀

咁我都重裝試下

清data已經用得返

Too late
有冇人知發生咩事

OK啦 thanks

頭2隻係買1石包set
而上年定前年就中c音 莉法
但我係想要skin寵 and 公廁娜

睇咗一啲講法，大概係SQLite做migration失敗
local個database唔知點解冇update到於是成個app炒咗
但重新起過個database係ok嘅所以重裝或者清data就搞得掂

見你講完update開黎抽下，N年冇開
11抽+免費1抽中公廁

任抽架喎

可能直接買skin算

你仲有300石抽

課長屈機

小藍居然配伊貝

Leaf就Leaf啦

冇課加冇玩好耐
我依家最勁個隊仲係火埃

我都棄咗PAD鳥
每兩個星期入幾PACK石黎抽好窮
玩其他GAME一個月都係課幾舊水夠晒養生

慳返幾千蚊買口罩好過
其實我係想問半山大佬用開咩口罩

而加有課月費
700yen 每日一石
連課5個月開始 每個月都有必限抽

小薯黎
喺藥房見到個包裝有寫BFE同PFE就買咗

唔玩PAD鳥
公主依家抽極都有10萬石喺個AC
永世都用唔晒

求一隻大嘴鷗球種

自己捉咗普特
唔使了

我推測2月8號出home

我推測會延遲到3月

屯馬線都開埋啦

點解係2月8

曠野個活動2月7早上完 通常都會有event

是咪終於到電毒/美錄坦

電毒

trade過蛋餘返嚟，但唔記得咩波

隻閃飛機升咗攻速，而家後悔想升返hp速玩弱保

出home會加圖鑑？

刷樹果，其實唔難

通常打極巨戰刷定係搖樹刷？

開日期bug之後搖樹

有冇人想打色違極巨洞？ 我依家有火系色違可以打 俾車票就可以上了

車票

巴哈興咁講，即係俾啲嘢先俾入

連登巴打都要收車票

要唔要食腸仔？

依家仲刷唔刷到超極巨卡比？

no

Sorry 係其他地方打慣左 即係收道具可以入場打色違極巨戰
收 1 大師球 / 2 柑果球/再傾要咩 打一隻

你都戇鳩

入一次定係包捉到為止？

唔岩唔緊要 不過有興趣可以搵我 大家都只係想交換下想要既野啫

爆波可以打多次 最多打3次

有人肯俾其實都fair enough嘅
其他地方都見過人要車票，m ball入一次唔包捉都有

不過呢
呢個post有幾個人係無償俾巴打上車，
我諗其他人就會等佢地刷火屬先，多過俾車票你嘞

問多次Galar Pokedex Roulette，Random抽六隻雙打比賽有無人有興趣join

戇撚鳩收車票仲要火系 日日派 搵食行遠啲啦

除非你有火龜0速/火系BB DEN
如果唔係都應該收唔到車票
火DEN 之前好多人HOST左

冇冇巴打有多超極巨貪吃鬼有多求一隻

明白 其實刷一次色違洞都好花心血同時間 有人肯無償俾人打真係好好人 人地好辛苦咁幫大家唔係必然的事 要好好珍惜 我只係想用努力換返應有的回報

無問題，無人理你啫

火屬jelly巴長期host緊

明白 如果大家對呢個有興趣啲 我可以試下刷出黎

無人理咪無人理 反正我都刷左 唔岩我可以自己打番

平均40萬FRAME 1隻
goodluck

其實真係唔使咁harsh嘅，無償都唔係必然
呢度無償都只限巴打，
新人入嚟想收下報酬好正常，
但應該會冇咩人理，除非嗰隻好想要啦

想要夢特超能貓

呢度你可以試下同人50/50 分左捉左既寵

同埋想賺M波可以考慮下開BB DEN

或者直接巨商
基本上爆機既閃DEN大部份人都捉哂

點跟

Thanks 巴打

BB Den 係指...？ 小火龍 斧牙 果啲第一階段的精靈？

咁我到時派色違雪拉比好唔好每人收5粒M波先

肉償得唔得？

都可以 不過都要搵人幫我捉 我一捉個洞就會閂咗

係呀, 第二三階要儲都差唔多齊
我HEA捉閃DEX 都18X/395

大部份都係差BB

1個BB DEN 3-4隻BB
1-2M波都應該會有人俾既
1M波1隻就應該唔得啦
捉呢D BB 1隻換1粒M波又得

你個洞有減人攻奉神狗/日照九尾應該有人肯制
呢2隻最好賣

逢魔時王鯛魚燒腰帶

又膠又花

多謝你 咁我試下刷呢啲閃 起碼知道了邊啲閃對大家吸引啲 唔使再刷大家都有既野

知道了 Thanks

玩音效
係冇csm/舊時d 拉打咁朴素架喇

想要戰極腰帶做大橙

我都想 唔知有冇機出csm呢

出嘅話堆lockseed應該都要出過晒
都幾係嘢

所以火箭頭打後個d機會都微

但gaim應該算好？比照龍騎咁出

賣雞同drive應該冇問題，d介指同車本身好似冇音效
好似000咁賣應該冇問題
阿鬼d眼魂冇玩過唔知有冇音效
其餘果d就真係

今晚派閃噴火龍den
密碼晏啲講，唔好講啲咩捉唔到 咩波爆就得

平啲得唔得
再多肉償

龍騎本身堆卡好似都係重新出過乎合csm版本？
不過lockseed有音效，成本貴好多
再唔係就可以兼用返DX就算

白波爆未

一有音效就貴

魔法交換番黎既好多係日文名
有冇方法幫佢地轉番中文

自己生

鯛魚燒幾錢

算了 我唔係好熟呢度規矩 我只係想和和氣氣咁做個交易啫 人地唔岩咪唔好要 我又唔會有咩損失

女同事同我一齊打機
愉快的一晚

可唔可以俾fc add埋你先

你最鐘意撚嘅超新星黎咗啦

係哦見到一大堆blocked user
見到佢未死我就放心了

依啲人死咗都無人知

係得我地先會"關心"佢

Add左fc!!!!! 可唔可以加埋我

睇頭post

63 仙伊 加特攻 252血特攻 爽喉
巨聲 魔法火焰 哈欠 仲有招配咩

電光一閃

入嚟睇一睇見到全部都係講死咗未

一睇就知我係新post㗎啦
呢度有咩規矩要守

🤯🤯🤯

難得你入黎俾d咁既野你睇

咪幾搞笑

發生咩事 ?
Hatterene反彈屌住走 , 判定計佢用呢招 ?

我愛超新星
利申 扑左

係gen 8 bug定不嬲係咁 ?
我冇諗過Magic Bounce個發動係咁樣判定

不嬲都係咁，ORAS已經用Skill Swap換走Magic Bounce

係咁輸，打到好灰
巴打們可唔可以睇下我隊野有咩問題？
+Hp +防 月伊貝
+特攻 +速 噴火龍
+Hp +防 卡比
+速 +攻 龍頭地鼠
+速 +攻 miniq
+特攻 +速 多龍
係唔係寵配搭上唔太岩？

正喎

想問下果條唱反調嘅魷魚，出完極巨拳鬥係咪會減攻 咁另外佢完蠻力係咪會加攻

打咩例先

63定64
63要帶挑釁
64你隊野好似冇乜聯防

咁佢蠻力咪好屈

見過蠻力接棒魷魚

生存到嘅話係㗎，以前草蛇葉暴風直頭升兩級特攻

Sor 漏左，而家主要打63

燥妹好耐無見
今日踢咗超能貓未

今代學到接棒？
咁又幾好玩喎

打擊面咁差仲會miss

ok喎呢招

冇咩問題呀 物盾特盾攻手屬性都幾平衡
你有冇話對到咩精靈輸多？

升夠6級理鬼你打擊面

屎忽痕冇嘢做入嚟睇吓大家講咩啫，冇所謂既

得閒一齊玩吓4P

無醒火我草鋼爆旋陀螺鑽爆你

附近冇咁邪惡嘅生物俾我踢

好，最近得閒左

竟然
都唔知有幾多個年頭冇同你打過鳥

不如一齊玩roulette啦

醒力 : 我返黎了 ! surprise ?

不了

有冇單打隊租

今日有兩場比對家換道具換左講究xx過黎，唔太識打輸左
另外對超壞星又輸多
對鯉魚龍，如果冇多龍都輸多

個陣本身冇咩問題 咁睇反而係你經驗唔夠
對鯉魚龍，如果冇多龍都輸多<<咁就見親都帶多龍 其實好ok 只要有解法即使自己必帶一隻都冇問題

係咪因為時間少咗，所以少咗全磨隊

其實不嬲都好難玩全磨隊，尤其係有時間限制

或者咁講，我覺得s2 磨嘅比例少咗

龍頭地鼠震唔死超壞星咩
另外多龍抽得贏鯉魚龍應該係有雷招 ? 咁嘅話都係打超壞星嘅手段

多龍極巨左秒唔到超壞
第1回合後手再生之力
第2回合守住
第3回合換走

啱啱上左大師，十場

隻地鼠有岩封，啱啱試過可以快過減左一級速既多龍

明白

我好少出地鼠，通常見人有miniq先出
我下次留意下

我今年先玩online 對戰
打左二十場多d
成日比對家估到我想點

有冇4p?

我而家想將隻卡比換腹鼓
咀咒太慢

腹鼓卡比要setup
唔係咁易架

咩分享

唔明

單打好似有啲難

單打玩詛咒易D
腹鼓無人吸火力好難腹得出

64都係詛咒易啲
依家腹鼓卡比開始少咗

最後都係唔洗搞隻火電鬼無整出黎

64起馬有得開空間腹完即刻可以輸出
單打腹完都無出手權

仲有speed swap呀

仲有follow me

咁仲有ally switch

有緊係最好, 下季等你
同埋想問下呢隊對到AV背背龍要點做先冇咁大壓力
係咪一定要出長毛放牆

雷鳥海獸係咪玩物攻好

我都想換詛咒了，但覺得鼓好玩

64到10級上唔到大師
好難打

我都係10級 贏一輸一 左好耐先上到

咁大隻長毛梗係開盾

風險幾大下, 出長毛一來少左個輸出, 二來背背龍硬, 點都食你2 TURN極巨, 呢隊3隻弱冰(計埋乾冰), 龍頭弱水(背背一定配冰先制), 忽忽脆皮

12連勝上大師
冇多龍冇班吉拉冇飛機冇迷擬冇草鋼冇地鼠冇洛托冇風妖冇長毛
上大師 人都精神啲

諗諗下出隻AV老頭都幾正, 同電鬼一樣可以考慮做長毛替補

等我估下先

忽忽 老頭 好壞星 鋼雀 百變怪 輝石珊瑚

冇隻中

勁

主力 鐵蟻 司令
美納0出場
太陽伊好間唔時先出場 反人干擾
仙伊見人地多鋼系就唔好用
基本上大部分係月伊 司令 鐵蟻
司令要搞掂多龍 多龍殺手
之後鐵蟻巨大化清場
月伊干擾強化

家燕姐
鐵蟻好大力
司令一下sucker收到多龍?

得 如果對方冇252攻速 佢地成日見呢隻就大意 直攻過黎
就算唔突襲 我1血巾金屬爆破都得
靠呢招打贏唔少地鼠

有無得租黎參考下

不良蛙有無可能秒到極巨飛機

預告：31,31,0,31,31,5 星閃 夢特 +A-D
達摩狒狒

難啲

-；-

努力252攻性格加速毒蛙要劍舞一次，道具用命玉既垃圾射擊先可以確一努力252血既極巨飛機。

Set 牆再換卡比出腹鼔？

人玩飛機我玩飛機,打咗6場無贏過

單打就算啦

咁我keep 返咀咒算
琴晚又再輸多3場

online大會係咪開始咗先報得
點解我記得係要reg咗先？

係要報咗先

咁而家已經遲咗

應該未，但我搵唔到位reg

Registration for the next online competition is now open in Pokémon Sword & Shield's VS Option. This competition, Galar Newcomers, is a Double Battle competition that only allows Pokémon that were discovered in the Galar Region as well as Galarian Forms. It will not allow Zacian or Zamazenta. You can use Gigantamax Pokémon..
Registration is open now until January 23rd 23:59 UTC. Battles will run from January 24th 00:00 UTC to January 26th 23:59 UTC. All players get 50 BP

等陣就開波喇喎

香港時間係聽朝8

其實係咪撳個制就reg咗，
開始打一場先至會鎖隊？
撳嚟撳去都冇得揀reg, 可能我係reg咗？

好似係入場先會鎖，應該係報咗

最強三人組

四大天王中三隻, 差隻果然翁

Btw 拉你老味普拉絲

得個拉字咋MA

呢隻要玩nasty plot先勁
可以試下開雙盾set up
因為對面通常都知你弱保

拉魯拉絲

唔係叫成龍算係咁啦
好彩我英版

你嗰隊見到風妖會點打

玩速專空氣斬,斬佢老

用隻特攻穿透多龍

o, 冇睇到個特性添

玩咁多集Pokémon
今次第一次有dlc
做壞晒
以後Pokémon 都係半製成版多

以前都係半製成品㗎啦

由XY開始已經係半製成品

究極日月：屌你老母俾一隻game嘅價錢買DLC咁嘅內容
鎧冠：屌你老母俾一隻game嘅價錢買半隻game，仲要再俾多舊錢買DLC

對面眠咗一隻，之後速專背背龍絕對零度連中３隻
仲要訓到完場，屌佢老母

你聽過速專冰九尾絕對零度未

肺炎要留喺屋企打仆街mon

各位巴打d閃den係咪用Austin John plays個方法刷
刷左幾耐

召喚停電巴

無記錯應該係

拎左閃符未
拎左先好刷

齊圖鑑獎個個？有耐都未拎到

齊圖鑑一定快過你就咁刷den

雙打唔玩天氣 唔玩欺空有咩玩

順風

Den好似唔關閃符事？

唔關
完全由粒seed決定

順風加全隊速再暴力壓制啦
好多簡單嘅兩隻combo:
圍攻打奉神/路卡
先制技開隊友弱保
衝浪+ 炭山
follow me + 龍舞/劍舞/腹鼓

私達の想像する10年前のポケモン

実際の10年前のポケモン

閃焰王牌
加速 252速攻 —血帶
火焰球 突襲 飛膝踢
仲有招守住定挑撥好

原來黑白已經10年

仲記得當日係觀塘搵緊偷跑

挑

珍珠鑽石仲未有重製

紅綠1996 赤葉2004 8年
金銀 1999 心魂 2009 10年
寶石 2002 始源 2014 12年
珍鑽2006 時空 2020 14年

今年出架啦

有冇巴打可以借隊黎玩63??
我玩自已個隊玩到灰左

廚鬥廚

用自己隊玩開心啲架
之前租隊打rank上到大師波都無乜感覺

求一隻超極巨貪吃卡比

借隊係壞文明

唔記得仲有冇剩

而家先留意到原來你喺呢個post
有睇你寫文

想整煙肉蛋

唔係我
我打63架咋

唔夠瞓仲掛住玩pkm

我打你果幾隊廚隊都係自己砌

我都想要 係咪過左活動依家無得刷？

成日蝦我

要收好快,越黎越貴

除非出返又唔知幾時

年中就放題㗎喇

不良蛙 乾燥皮膚 黑色污泥 +攻-特攻
十字毒刃 雷電拳 挑釁 劈瓦/吸取拳
咁樣有無得諗
用嚟打磨,妖精同打頭陣都得

隻野本身唔算好硬, 你D招又攻擊向, 不如將黑泥轉做命玉

Fake out+Feint+吸收拳+毒擊/垃圾射擊帶背心好過啦

背心比熊熊著咗

命玉好似好啲

自己砌咗隊起showdown試玩64，
本身純粹for fun，估唔到勝率又唔錯
呢隊起唔換寵嘅情況下仲有無得tune(唔想變組隊.JPG)

鬼劍 / 弱保 / +A-C / 76H 50A 252B 130D
。皇盾 / 近身戰 / 鐵頭 / 先制鬼
恥鬼 / 一血巾 / +C-A / 12H 252C 244S
。毒浪 / 影子波 / 同命 / 劇毒
多龍 / 達人帶 / +C-A / 252CS
。芬達 / 大字燒 / 龍星群 / 水炮
夜巨人 / 輝石 / +B-A / 252BD
。詛咒 / 黑霧 / 欺空 / 痛苦平分
魔珊瑚 / 剩飯 / +C-A / 252HC
。潮旋 / 吸收力量 / 大地力 / 保護
MMQ / 命玉 / +S-C / 252AS
。劍舞 / 欺鬧 / 鬼潛 / 先制鬼

恥鬼掃妖/草，鬼劍打班/冰/沙包
對面天氣隊靠極巨多龍(不過多數失敗)
夜巨人應對卡比/格龍/破殼/欺空/其他setup
MMQ睇情況出鬼潛拖turn / 先制執雞

用呢個就唔使逐隻資料打出嚟

Thx bro

最型棍隊

但我打到灰灰地

其實如果有回收，係咪唔洗用超極巨卡比？

唔係
超極巨係打人同時有機會回收
用回收你就係浪費一個回合去回收

有無巴打有化石鳥同我換化石魚
想換60粒

換到天光

買左良值 刷到魚龍想刷埋隻雷鳥龍

三代？

2代咋

ff

詭計既話道具照用返弱保定用其他道具?
打咗幾場發覺隻飛機唔似老班咁易觸發弱保,雖然兩隻弱點都多
佢又唔似老班咁厚血可以先讀對手特攻招然後換上場食弱保

飛機d 人9成預左你弱特
我覺得用第二d 野仲好
好似鳥嘴咁

而家真係周街都見到弱保,背背龍見過,青銅鐘都見過

隊野有5隻一樣寵一樣技

自己觸發咪得

今日就大更新我隊格鬥隊
之前啲技都好單一清一色打手咁

你要知道果日係理大打緊仗

格鬥系本身就係打手

最多都係得柯波朗

時空旅人染巴

染巴不嬲都係時空旅人

好多野做

64好多晴隊

佢有咩特別

等你

單打有威嚇，會比較硬，冇了
唔打雙打可以唔理

雙打都有時見人用
用fake out同下段踢

打63 —大堆長毛雙牆飛機隊
打到燥 有咩可以針對

好少用下踢

通常都係FAKE OUT/CLOSE COMBAT/PROTECT/FEINT

其實feint就算破到protect, 但咁低傷有咩好用

破到保護重唔夠好用??
代表你隊友都可以集火埋落去WO

原來係咁㗎
我冇諗過另一隻都打到

打撚到灰

有無單打長文/片比我做下功課

又唔係玩冷門野，都輸撚到仆街

聯防我發覺都係做得麻麻

唔記得係下踢定踢倒，咁上下野

點仆街法
單打夠廚好難輸得肉酸

上amazon捉咗成兩日口罩
終於可以抖抖

有冇人要
星閃-普特-穿著熊-level ball，但要一粒空level ball交換

求一隻

多謝支持

技師先制柯波

可唔可以請問下Level波有咩咁特別

狒狒HA
密碼：0____ 唔見人

物以罕為貴

啱啱add你

好加左

明白，咁我都要問下個fd有冇

上一鋪輸比1血破殼鐵甲貝
再上一鋪比隻風妖精一隻搏我兩隻

長毛係咪要睇時機先上場放盾?鋪鋪放完盾個場面就變64/73波

開牆通常都係正選，同埋長毛可以用電磁波/挑撥去阻人強化。

想問埋哈欠隊點破?啱啱果場就輸比隻百變怪

最近無聊想買劍盾玩下，但係之前隻let’s go都未爆
咁我應該爆左let’s go先定直接玩劍盾
同埋係咪可以係let’s go傳野比劍盾？

極巨電/極巨妖開場地
再唔係都係挑撥

班班打得嬴飛機
你有破雙盾招技基本上嬴硬
飛機X3 都殺唔到老班
所以飛機要打3下( 第1下+弱保第2下+第3下)先打得死老班

超極巨炭山係咪有得食藥轉蒸氣個個特性

唔係夢特引火既話可以

1血鐵甲
要+2 速先夠佢+2速快
或者你要有先制技打佢1血

長毛有時我唔會放盾直接打佢
地盤佬,多龍呢D 可以用妖技打

why not both

引火都捉左幾隻係蒸氣特性一隻都見唔到

叻糕狗也不屌

有冇人可以幫我進隻超鐵同老頭?

慘撚在我隻飛機唔食場地

我見而家有D 飛機會帶LUM BERRY.

應該會both，但想知let’s go爆唔爆好姐

有個save就得了
拎隻gmax

好得閒冇嘢做咪玩下let's go...
而家又未傳到嘢

對速度有冇要求？

有無4P

63風妖精
順風 挑撥 臨別禮物 月亮之力
性格同努力值 唔知點揀
求教

去到12-3萬好多冷門隊,真係唔多識打...

ff去左邊

葉綠素左既霸王花大概係幾速到

112 * 2 ?

去左打LoL

打唔打

性格肯定係加速減攻先
努力比較常見係滿速滿特攻/滿血滿速

未返到

網吧

112係點計
50+努力值?

50lv+加速性格 +252努力

我岩岩係到睇緊巴哈個速度線POST
好似真係冇咩野夠佢快

改一改天氣咪變返隻龜

冇帶岩/水
同埋想快過佢秒左佢
唔係會比佢訓到媽媽聲

雨天河童

長毛挑釁/電磁波

咁順風都輕鬆解決啦

乾燥皮膚不良蛙好難生

其實唔難

唔對5V有咩用

唔閃有咩用

冇所謂

咁我求其
1點前可換

依家換得嗎

俾人用左

id

原來一直都有你好友

應該係之前派巢
不過我都唔會認得你

好似係方閃犬

想問下大家有無save開會派閃巢既twitch台主?

我好似剩係派過閃班閃鯉同而家活動嗰幾隻

大把人派
唔洗save啦
除左6v 個timmy要save之外

想問下各位 一條友點贏到礦野極巨戰 啲ai 好廢 成日死

認人

見到太陽岩就好load下場

無朋友點算

開街場等人入

係咪一定要買月費

唔係,可以買年費

夢境球定愛心球好？

level/fast

Sor 係年費

即係唔洗朋友都有街場自己入到？

粉配黑喎

Heal

master

忽然覺得呢隻game需要我方全體挑釁技

前題係你個den吸引到人地入

對solo 玩家不友善

Agree

(今次唔ADD新人)
之前有ADD我果D可以試試入我場，冇PW
開到12點

本來就唔係for你solo

起身先

pokemon甚至老任好多game不嬲係咁㗎啦
要玩家有互動丫嘛

諗起圓廣D假真人NPC

上面貼人相條友想點呀

加入

內傷有冇興趣捉夢特狒狒

又貼人出黎
又唔用不推文
想點撚樣

咪由得佢貼
橫掂果個都唔係我黎 雖然我知係邊個

理佢條閪毛咩
等佢中武漢肺炎啦

block左佢了

上連登唔使check智商同年齡係咁㗎啦
去得CC台多就見怪不怪

可能係中左俾支那隔離緊，先咁得閒去摷d無聊野

印象中10年前嘅hehe都會貼人相

block左就得了 唔洗理咁多

咁你咁講HEHE有品好多

hehe is my frd子

hehe唔會阻住正經野，唔會唔用不推文

超級毒撚處理方法：完全封鎖，不要理會佢任何挑撥行為

一直都係完全封鎖
只係你班友成日CAP返佢講咩出黎逼我睇

我就唔介意佢浪費生命係度同玩空氣
但大家唔好晒氣理佢

新手一問 請問點樣刷W快啲？上網搵嗰啲改時間刷都好似唔得

點解唔得
你講下你點做

最快用連線對戰/打rank大法改日期刷
想求其刷少少黎買碟就開den改日期刷

我覺得佢做唔啱個step

我就係咁諗

我跟佢依個做 或者我唔明佢隔天個意思係咪下一日?

文字版
你入raid,按大家一起挑戰
之後開咗房就出menu改日子
之後入返game，結束間房就會跳咗一日

係下一日
今日24就跳去25咁
跳去再後N日都ok，但跳返前唔會有效果

完全明白了 感謝各位手足幫忙

大會打得了，記住唔打都打一場攞50bp

連續眠咗三隻廚贏咗對面，覺得自己好卑鄙

冇報名

巴打 我想問隨機交換換到上代有個好似攬球嘅藍色球種 係唔係一定係假竉來？

lure ball?唔係 遊戲正常會有

右上嗰個

哦哦 beast ball
爆機後可以拎到

唔係假野黎 有呢種波

頂 我仲以為係假寵放生左
係唔係要爆左二週目先有？

唔該你

點解會覺得UB波係假寵

因為我以為係上代特別版精靈球

點解咁心急放生

好正

其實自己打都好易
練好努力同升夠100Lv再針對返屬性
除左某D AOE大師（背背龍etc.）可能要Re幾次之外，大部分都係可以輕鬆打，即使係拖住果然翁太陽岩同伊貝。

我怕有修改寵會比老任ban

好似話唔拎去打就冇事

唔合規會換唔到

但如果收到假球改寵拎去生蛋 之後拎去打 係唔係都會出事

會架咩
我見過有人傳dusk波三主

呢樣野冇人夠膽擔保
不過GF嘅技術力就好撚流，測係咪改寵嘅能力唔慌高得去邊
事實上gen7果陣有人拎白波火貓打比賽都打到

CLS

同埋我想問 極巨噴火龍係唔係都冇得用唔同球捉？
我來來去去魔法交換都淨係得紅白波

刷坑出既可以用其他波捉
劇情送既就淨係得紅白

原來有劇情

爆機之後去冠軍間房會拎到小火龍

唔洗已經換左好多紅白波 多謝佢先
雖然有小小好似對佢唔住咁

煙肉係咪要換返隻閃豪華球蟲電

冇咗回事
今晩提我

做乜鬼隻隻寵都話唔用得換番黎嘅唔用得定點

只限新嘢

只限今代新加既寵(包括GALAR FORM)

睇清楚rule, 只限gen 8

o shit~~~

條柒頭仲未收皮咩

9月佢仲用香港市民身份接受cctv訪問
呢個訪問前面幾個都係老鼠芬果類藍議員

依個真係接受唔到
好彩佢識自動消失

辛苦晒染巴

佢似炸彈會議員接班人

自動同手動消失嘅分別啫

做左接班人唔知有冇祖傳菠蘿秘方

有無人有玩過鰓咬隊?
鰓魚龍先出既鰓咬如果唔無強化過,威力有幾高?

170攻

85*1.5(屬修)*1.5(強壯之顎)*2(先出)
=382.5?

哦你計晒屬修個d？咁你咁計應該冇錯呀
但其實依d數字睇唔到d咩 招式500攻都好 種族值低乘返埋都唔代表痛
所以我推薦用攻擊數值/防禦數值黎表達：
鰓魚龍鰓咬 156 x 85 x 2 x 1.5 x 1.5 = 59670
又例如卡比獸自爆 178 x 200 x 1.6 = 53400
就可以睇到鰓咬竟然比自爆更高攻

點樣報名只可以用第八代寵個個官方賽？

頭先用頭post個傷害器計過,落雨既鰓魚龍鰓咬可以一定打死滿HP既洛托姆,有一半機會打死無加過HP同防既鯉魚龍(性格加速),性格加攻既話有9成半機會1下打死睇黎都要生隻大嘴鷗研究下

極攻專頭雨天可以確2極限物耐草鋼添

屌計錯數,用咗未變形既洛托姆計

推po等home

一直都等緊
個BOX爆晒位已經唔想練寵

原來會爆我以為會一直加

遲d全員回歸900隻
個box真係唔知點算

齊圖鑑真好
我從來冇拎齊過

雀打老噴MMQ企鵝
青蛙打飛機仙貝坦
熊猫/路卡打多龍
熊猫帶咩道具好

至從ORAS儲齊圖鑑之後個圖鑑無離開過BANK

除左比人插BANK之外

有無人一齊買CENTER版迷宮特典

搞咗四日
終於孵到水主

可以隻揪了

多謝西女人上左mball 不過都係唔識用月伊

月伊我都係哈欠人 之後欺詐下 得閒咪祈願下 其實一哈欠就好易打亂人地節奏

講真 劈斬都好少有效果 可能遇得少多龍
鐵蟻1v5 見到超壞有啲難打

司令我成日用喎
好似人地極巨攻擊打埋黎通常都打到1血 再金屬爆炸
打唔死就再突襲都通常死架啦

撚咗帶咩先啦

要用鋼隊同你死過

魔法換交有時膠到好野

想問各位巴絲打有冇6v百變怪伸？

小呆你地用咗咩波捉？

你等home咪有

應該冇人用圓柑波捉，舊版有

你打算生閃？

佢有咩性格？夢特係咩？

貪吃鬼/我行我素/再生力

屌你之前咪比左隻你囉

4P

痴線架
點解你會記得派過咩畀人

我同咇豬同樣都係布村出生

咁你肯睇sheet未

咪覆左你唔收BP

係咩，咁而家收咩

新手生蛋唔係好識生
一隻男5V加一隻女3V會唔會生到6V
男 血 攻 防 特防 速
女 特攻 特防 速

召集！

有冇巴打有超極巨卡比(貪吃鬼)?

初菊

睇運
紅線=隻蛋6款個體值會繼承父母
如果咁好彩5款都抽中有V果個老豆老母
剩返果款又好彩抽中V就有6V

大師果然好呢尾野

有無鬼系物攻手可以打鳩極巨卡比?
下下比佢五餅二魚咁食果

投其所好

互補到v就生到 (要用紅線)

計機率：

你個組合就咁生6v唔易，但你可以中途換隻3v做4v
另外6v對大部寵冇必要

鬼劍？

又無人

鬼劍一個近身拳打到佢鼓都無得腹
同埋試過用夜巨人黑霧清咗對面腹鼓卡比

想請教一下，點分自己隻寵係唔係超極巨化寵？

有個好似 大 字嘅標誌

我好似捉過隻超極巨卡比，但搵唔返

用box嘅搜尋功能

好似冇得sort 超極巨

卡 字5劃
sort卡比逐隻睇咪得....

我搵唔到有大字，可能真係冇

人小小，認左佢啦

你地打咗幾多場先出火玉

PM ME

大嘴鷗加速定加特攻好?用法係換比鰓咬龍輸出

大陸仔雨隊就係開埋順風用黎畀河童加速

啲野生寵有啲好似超級撒亞人既氣代表咩？
同埋一入戰鬥畫面之後就話隻寵流汗 姐係點

打完有啲W比你

即係將d點配曬落耐久到？好似長毛咁？

冇睇清楚佢地點配
但隻鷗9成都1血巾
我估唔會配耐久

Modest 4/0/0/252/0/252/ 30.685%
Timid 4/0/0/252/0/252/ 19.645%
Timid 0/0/0/252/4/252/ 9.249%
Bold 252/0/252/4/0/0/ 5.071%
Modest 252/0/0/252/4/0/ 3.180%

Focus Sash 66.971%
Damp Rock 9.709%
Choice Scarf 9.186%
睇統計就係大約咁

再問問Ching 礦野地區 天氣一日換一次

55

discord有d giveaway拎到ub

官方個比賽好多寵都用唔到
點分邊d 係第8代

新個啲 810-890 同埋伽勒爾形態

呢個有用，謝

求一隻

勇士雄鷹 特性強行
加30%攻 冇附加效果
勇鳥反傷 會唔會消失

唔會

唔該

明白,有用紅線

星期一返QE, 你問我答

有冇人百變怪帶不變之石帶性格跟左另一隻?

有咩可以換到火玉
刷到唔想刷

因為你另一隻都帶左不變之石

1Q題 因為你孵左上一輪嘅蛋

去reddit巴哈出閃、master ball之類應該得

小心

冇 另一隻帶紅線
孵5隻5隻都係另一隻性格

有冇廚寵派？

來生再見

不變石嗰隻用過薄荷？

隔離病房？

Medical

有無人有冰企鵝 細胞 同呢隻 同我換 差呢幾隻齊圖鑑

甩咗蘑菇應該點算

呢個好笑

依到有無人有?

野味系天王

火玉取得途徑係咩

打聯盟

支那人邊有可能養到叉字蝠

即係級別對戰？

返去你打贏冠軍果度
俾d NPC挑戰你

冠軍嗰個
打到2046
佢有好多其他垃圾比你

恭喜發財

搞唔掂雙打

有冇爸打有
294 sableye 勾魂眼
213 Aromatisse 芳香精
362 Lunatone 月石
可以過一過完圖鑑
同幫手trade evolve 幾隻pokemon？
麻煩留in game名同room number

3連斷降rank
再連未搵到對手之前再斷
中途已經換咗data都係咁

PKM不接受整容生蛋

咁就係遺薄荷前嘅性格

有幾隻0-2v冇鎖性格既ub小呆獸
有冇人要

即是咁 有冇中文翻譯

有冇人可以幫我打隻超極鱗甲龍
Npc太廢唔夠抽

驚唔驚中招

驚，有d仆街大劣人急症入黎隱瞞自己去過武漢，屌佢老母

開始變得冷清

又要倒數1001

要隻

有冇草主多

有隻4遺,不過要生

是但比隻我就得蛋都可以
9945開住等你

你仲想要咩 我想要隻

是但比隻我9945

1001